[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

乜野Sync唔Sync contact完全無關係！

Steps:

1. 首先如果係用自己個number register tg既即刻去delete account (delete 前backup 曬重要既group invitation links)

2. 買張新既電話卡，用呢張電子卡no. register新telegram account. 呢張電話卡no. 絕對絕對唔可以比人，唔好用後打電話比朋友，唔好用黎register其他可以聯繫到自己同自己朋友既social networks！

3. 呢個新tg唔好用黎同朋友send訊息，唔好同任何人相認。

VERY IMPORTANT NOTES:

1. 點解no sync contact唔關事係因為，sync contact 純粹只係將自己部電話所有contact話比tg 知，然後tg 會幫你認你所有contact 相對於邊個tg account話返你知，所以你開左sync contact你係可以認到自己朋友，反而你朋友唔知你認出左佢，仲有到時到候有你既contact list朋友新加入tg，tg係會話你知既，因為你比曬成個contact list佢。用一個無比個人既no. reg tg就係唔想比人認出。

2. 簡單d講只要大陸國安，香港警察等等政府報門只要將全香港電話入曬落自己新手機再sync contact比tg，ig，fb，whasapp就可以串起曬你成個profolio搵到你既profile picture。

3. Ig, fb, 千奇千奇要check下個account 有無入自己電話number，即使set 左 only me 或者Pirvate都係無撚用既！一定要delete，否則fb，ig又係會on99咁出賣你幫有你no.既人認你個account出黎，至於whatsapp就去 Privacy > Profile Photo set My contacts, 意思係要你入左入自己contact既人先會見到所你張profile pic, 否則有你電話既人就會見到你張pro pic，而你不知誰有你電話no. ⋯⋯

4. 所有social networks同理！

推

乜野Sync唔Sync contact完全無關係！

Steps:

1. 首先如果係用自己個number register tg既即刻去delete account (delete 前backup 曬重要既group invitation links)

2. 買張新既電話卡，用呢張電子卡no. register新telegram account. 呢張電話卡no. 絕對絕對唔可以比人，唔好用黎打電話比朋友，唔好用黎register其他可以聯繫到自己同自己朋友既social networks！

3. 呢個新tg唔好用黎同朋友send訊息，唔好同任何人相認。

VERY IMPORTANT NOTES:

1. 點解no sync contact唔關事係因為，sync contact 純粹只係將自己部電話所有contact話比tg 知，然後tg 會幫你認你所有contact 相對於邊個tg account話返你知，所以你開左sync contact你係可以認到自己朋友，反而你朋友唔知你認出左佢，仲有到時到候有你既contact list朋友新加入tg，tg係會話埋你知，因為你比曬成個contact list佢。用一個無比個人既no. reg tg就係唔想比人認出。

2. 簡單d講只要大陸國安，香港警察等等政府部門只要將全香港電話入曬落自己部手機再sync contact比tg，ig，fb，whasapp就可以串起曬你成個profolio搵到你既profile picture。

3. Ig, fb, 千奇千奇要check下個account 有無入自己電話number，即使set 左 only me 或者Pirvate都係無撚用既！一定要delete，否則fb，ig又係會on99咁出賣你幫有你no.既人認你個account出黎，至於whatsapp就去 Privacy > Profile Photo set My contacts, 意思係要你入左入自己電話簿contact既人先會見到所你張profile pic, 否則有你電話既人就會見到你張pro pic，而你不知道誰有你電話no. ⋯⋯

4. 所有social networks同理！

幫手推啦！

幫手推啦！發覺好多人唔知！

係Tg咸group見到好多朋友有男有女，而佢地唔知我見到佢，以為改左個膠名就認唔到佢
講埋d咸野柒到喊，有d女仲po自己大膽相

乜野Sync唔Sync contact完全無關係！

Steps:

1. 首先如果係用自己個number register tg既即刻去delete account (delete 前backup 曬重要既group invitation links)

2. 買張新既電話卡，用呢張電子卡no. register新telegram account. 呢張電話卡no. 絕對絕對唔可以比人，唔好用黎打電話比朋友，唔好用黎register其他可以聯繫到自己同自己朋友既social networks！

3. 呢個新tg唔好用黎同朋友send訊息，唔好同任何人相認。

VERY IMPORTANT NOTES:

1. 點解no sync contact唔關事係因為，sync contact 純粹只係將自己部電話所有contact話比tg 知，然後tg 會幫你認你所有contact 相對於邊個tg account話返你知，所以你開左sync contact你係可以認到自己朋友，反而你朋友唔知你認出左佢，仲有到時到候有你既contact list朋友新加入tg，tg係會話埋你知，因為你比曬成個contact list佢。用一個無比個人既no. reg tg就係唔想比人認出。

2. 簡單d講只要大陸國安，香港警察等等政府部門只要將全香港電話入曬落自己部手機再sync contact比tg，ig，fb，whasapp就可以串起曬你成個profolio搵到你既profile picture。

3. Ig, fb, 千奇千奇要check下個account 有無入自己電話number，即使set 左 only me 或者Pirvate都係無撚用既！一定要delete，否則fb，ig又係會on99咁出賣你幫有你no.既人認你個account出黎，至於whatsapp就去 Privacy > Profile Photo set My contacts, 意思係要你入左入自己電話簿contact既人先會見到所你張profile pic, 否則有你電話既人就會見到你張pro pic，而你不知道誰有你電話no. ⋯⋯

4. 所有social networks同理！

唔該幫手推啦！發覺好多人唔知！

係Tg咸group見到好多朋友有男有女，而佢地唔知我見到佢，以為改左個膠名就認唔到佢
講埋d咸野柒到喊，有d女仲po自己大膽相

支持網絡安全資訊

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

推呢個post

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

ok but , 女相呢

關於step 1,請問點backup group invitation link?
揾唔條 invitation link 係乜